香港電影編劇和導演工會： 要求撤回逃犯條例， 成立調查委員會，聲討元朗黑幫

咁多次示威都唔敢企出黎 因為怕比人清算
終於搞單元朗亂打人事件 令到各大團體有理據出聲 順便支持埋抗爭者
由團體大眾推翻政府暴徒主張 合理化番抗爭者的行動

導演會早有聲明

五大訴求呀

莊文強 真本土導演同編劇
頭文字d 無間道 無雙

唔知游乃海點睇呢

615已經出聲明要求撤回

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好慘架

拍合拍又畀人話奶共

無雙又話抄

拍得杜sir

奶極有限？

佢細佬游乃強喎

PTU 佢有份編劇

肯寫到黑警咁 希望佢心水清